[推到完場]鄭中基《One more time》演唱會2019

鄭中基(Ronald)、衛詩雅、陳庭欣(Toby)、邵音音及麥子樂等，昨晚去到尖沙嘴出席《毒魔》首映。鄭中基宣佈農曆新年會舉行4場紅館演唱會《One more time》，Ronald話：「連續4年新年都冇嘢食，好耐冇開演唱會，今次主題關於愛同希望，鼓勵香港人，我個女話要唱，佢已經揀咗歌同我合唱，阿仔就唔鍾意唱歌，鍾意玩樂器。」

人生聽到One more time LIVE版死而無撼

一定要去

屌去左旅行, 求下你2月尾先開

Exact7ly 係新年開

原來共你已分開匆匆數年 竟發現我到這天走不遠

上次唱得一段
同埋想聽黑風暴雨

有消息未？

事實我也偷泣過 就像呂方一樣無助

2月4-6日三場
撞哂睇唔到

上次有入場支持
今次點都會再入場睇

一定要再睇
Btw 係kay度又見到你 首領你都岩啊

我係kay 粉
當然岩
暴龍哥把聲正 好鍾意佢D歌

Ronald

有無巴打知幾時開賣?

時間和人物地點！

6/11 aeg

頂！想去

thx巴打

問左身邊朋友
好似無乜邊個鍾意鄭中基咁, 無興趣睇

好在我有個fd鐘意, 17年果時同佢去左澳門睇一次, 香港睇一次

鄭中基唱歌

別愛我+絕口不提愛你

天氣總不穩定 不懂掌管 雨勢未暫停

時代銳變我未改變 難道也算做錯

上一次演唱會DVD都冇出到

出左日期啦
年三十至年初二

幾時有公開發售

又係citi bank優先

我都想問

One more time做主題
係咪會唱one more time

有無citi 既巴打可以俾我搭單買多一張

無可能唔唱gua..

原來共你已分開怱怱數年

想聽天意

想聽許願樹 上次聽冇諗過咁正

約會林嘉欣（想睇林嘉欣做演唱會嘉賓 ）、愛是最大櫂利、時間人物地點，
想聽佢唱吓呢幾隻

想聽爛瞓

上次有唱時間人物地點 第一首就係

大家打算買邊日 撞正新年唔洗拜年咩

9成唱啦
上次擺last 一首嚟唱

買尾場 希望買到啦

有機會買錯假尾場

無FD睇

+1 諗住自己去

正係唱one more time都已經想入場

領悟 , 美女與野獸 , 約會林嘉欣
想聽呢幾首

居然無人講 無賴

咁撚正都無人J

唔知難唔難買飛呢

上次都係自己睇

舊歌正d

有冇人有座位表消息

3場邊場最冇得炒 預左公開發售搶唔到
唯有同人買
好似場場都會比人炒到癲咁

前年都無炒起
今年希望唔好炒得起

有冇得搭單買

好想去聽,但怕搶唔到

咁就好

入唔到

好易買

真係勁易買

無限入

次次禁完"我不是機械人"就無反應

yes wor
今次咁易

咁易既
一野入去買晒6張780

輕鬆幫fd買初一480

有冇得炒

買左2月6號$280

有！快d買

易買到唔想比$64 手續費

每張+$1000
發個新年財 快搶

冇得揀位?

手已入

我想問citi 張銀行卡 有visa 用唔用到

fb已經有人放飛

屌點解入唔到

慢慢入
今次唔難

一入就入到喎...
我有D懷疑係咪入錯網

收到email未大家?

得左啦 希望各位巴打快D入到
BTW...今次應該係人生最易買飛既一個演唱會

未收到

有冇link 點check返訂購紀錄？

買完即刻有

有

有無好心人幫手買
利申：真粉絲

屌喇 未收到

我都未收到

未收到X2....好緊張

CITI就SMS過黎 過左數

吓我都無收到

收到SMS

我都只係收到sms話俾左錢
冇email

佢email 個個錯

完全無人搶，買左兩張自用

唔該曬

今日唔係限city clear卡咩? 好多人都冇

今次咁輕鬆嘅

同上次JJ差好遠...
今次話入就入 兩回事

會唔會係新年關係

上年都好易買6連位

平行時空?
點樣話入就入
38分鐘都未入到

9點好似refresh左5分鐘就入到
唔會係冇人睇掛 冇人有clearcard姐

上次jj限clear card都搶爆頭

好易入喎真係

顯示成功訂購，但Check唔到訂購記錄同收唔到Email點算

唔會喇 佢上年都係開年三十同年初一呢個時間

你gg了
再入過啦

我都係 好擔心

但我已經有SMS扣數記錄

me2, 都係剩係得扣數sms, 收唔到Email
應該無事掛, 有print到訂購成功果頁

個同事入到 但佢無CLEAR CARD
讓左俾我買

頭一次買 入曬資料 俾埋錢 去到最後 佢話程序出錯
但扣左錢 咁係點？

咁係咪算得咗？
但係冇email乜柒都冇
AEG搞親訂飛都硬係有問題

我都係咁
打去citi度又話佢地cut唔到
要AEG先搞到

我第一次買都係咁
但我重新買過，錯誤應該可以退返個條數掛

買到了 好感動!!!!

買到2張

大家買幾多號睇

最後買左4張780

依家直頭唔洗撞

屌佢老母又係垃圾citi clear card, 之前頂唔順佢d客服cut 9左佢, 等公售算

我收到email 喇

咁多巴絲有依張卡

咁易買? 上年都好難撲飛喎

公司幾mb上網都入到

無人買

收飛480

有冇人仲未收到Email

仲未收到

買咗要等幾耐先有信，我怕入錯資料

信息同email都未收到 但個網又話成功訂購 即係點？

自己check

輕鬆買到2張年三十$280

岩岩入都仲有大把飛冇人搶 ，買左年三十晚780

SMS最快一個星期之後先有
email就成日send咗去太空

自己check

無clear 卡

無clear card 唯有等聽日

有無巴打可以幫我訂5 張尾場$480

都唔記得係信用卡持有人個名定自己個名
但係兩個名都話冇紀錄

你放緊年30 $780 6連

冇呀
我想買初2個場

有冇巴打可以一齊去 幫我買埋

有無巴打放一張飛？

依家好似唔洗搶都入到

係 直接入到 不過睇下有冇卡

有無巴打自己去

點解有網唔用

無citi bank呀

幫左個絲打買左兩張演唱會飛

究竟係冇人睇
定
冇人有citi clear

張卡咁柒

肯定係無人睇

老老實實
三十初一初二點去

same
唔見JJ果陣咁
根本想睇d人就一早借定

原價加手續費放or交換日子

係，鄭中基過晒氣喇

唔知道仲會唔會加場

想睇 但冇卡

等公開發售 樓上都有人放飛

唔會加 依家都大把賣

開始得番少量預售

聽日仲有呀嘛

原價減一半收初2黃牛

有卡可以幫手買
有意tg

年三十 年初一
咁重要既日子去左睇演唱會
好仆街姐

年初二都話有可能
年三十、年初一點都去唔到

年30 一定唔得
見過人地屋企 初一初二都冇問題

幾時公開賣飛

屌

見到3日都加左位
3日$280都補左貨
炒家

三日280兩連都仲買到

大貨任買

到底真係無人睇定唔夠宣傳
感覺上好似仲少人買過古巨基

有無人未收到email

未收到
但上條link check就有

有時係會收唔到email

Check到有就有

有冇人知幾時公售呀

買左年初一 $480 兩連

買咗年初一 2張$480

頂...買錯左年三十

我本來買咗兩張年初二480,
跟住突然要加多個人,要買過
有冇人肯原價+手續費要咗佢

Tg

Pm了

想問預售知唔知咩位同幾多行？

唔知

禁左5分鐘 仲未入到

diu retry極都入唔到

收唔到visa個sms

收唔到email 不過check link見到有

想要年三十$280
4張

咁樣就得㗎啦
email收唔到好正常

期待

咩係check link?

9:00入超順

X2

依家完全入唔到

又話無人搶既

座位表都無

輕鬆入到...

點解我入唔到架

不嬲要公售嗰排先有

係咪肯定係連位嫁？

6號280賣曬

入唔到 280抵玩
想入多280 放480走

6號得番780...

280好似無哂...

280 無晒

等加場算

淨係買到480
想問我填屋企地址佢識唔識放入信箱
第一次買飛

有冇巴打要4號480？
買多左兩張
原價加手續費放

買左4 5號280

初二冇曬 ？
咁公售初2應該都好快俾人搶曬

6號480 280 都賣哂 5號得返480 ，280全部無哂
最後買左5號480

買到尾場780 480

會入落你信箱 當普通信寄

冇citi卡

勁撚多都無曬

咪係 又話冇人睇
不過應該係黃牛

我想要呀

收唔到個sms code

4號 480？ 如果係， 請pm! Thanks!!

係 好撚嬲 上網買野 永遠都用唔到佢張19卡

今次好易買到

有無人有多 無citi card

仲有中價飛

想睇
係咪無citibank買唔到

interested

等公開

得返5號780

今日先r到信用卡 但已經賣晒

上次MISS咗,估唔到咁快又有,好開心

6號乜都冇哂，唯有買5號

Sorry 唔係4號

想要5號兩連 280/480

4張或多過4張掛號

係3或以上

480有冇2張? 有意!

係咪未知公售日期？

留tg

加場

初四正
可以去了

又話冇人爭

幾次都收唔到sms⋯⋯on9

有無巴絲打買多左？

求2 連位
咩日子都可以

Tg

聽日加埋

借人地卡，打自己電話，卡主電話都唔得

明早努力

幾時公開發售

十
輕鬆入

順到呢 好想買
我5號想換7號

有7號咩？私人show

買了 2 x 480 8/2

仆街 諗緊轉唔轉睇尾場

禁到有飛但冇朋友睇

諗左5分鐘無晒280 連位

X2...諗緊衝唔衝480好

尾場時間靚好多
Happy Friday + 初四

屌你老母又無sms

冇問題喎

岩先打通電話，等收sms覆地址
唔知等幾耐呢

我都想轉睇尾場
2月6日年初二, 480*3
有冇人有興趣收?

原來你講訂完之後嗰個SMS
我仲以為你講信用卡嗰個

地址嗰個最快都要一個星期之後

打錯8號

上網訂果個一直無sms拎code，regenerate又唔得
之後試打電話，訂到4張尾場等覆地址個sms

280賣曬啦

買唔到 係咪因爲買過

睇尾場
年三十780 4連有冇巴打要

第一次成功買到飛
想問下我入完信用卡,收埋驗證碼個d之後,佢話我訂購程序已經完成
但之後又話成功訂購會有電話/信息確認,咁我而家到底係咪已經成功買到飛
定係有機會最後話我買唔到架

Aeg可以上去check

check到有
咁穩陣了,勁開心

尋日本身想買尾場
無晒780諗住簡前一日啦
點知我禁錯左買年三十

One more time

sorry呀 我睇錯左日子 原來4號係年三十 我以為係初二

求 6/8號 二連飛 $480

求任何一天$280或$480兩張

想要任何日子任何價位嘅一張飛
毒撚想一個人入去聽下

Tg:

仲有公售 你對日期無要求 其實好易買

星期三公售 urbtix
鄭中基Facebook講

鄭中基 紅館演唱會 2019

公開發售: 2018年11月21日10am起 城市電腦售票網 Urbtix
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
門票開售首天不設售票處售票
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處(11月22日10am起)
(共4場，約13500門票於城市售票網公開發售，每人每次限購最多4張門票。)

演出日期: 2019年2月4日 - 8日 (共4場, 已加場1次)
門票價錢: HK$780 / $480 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館

門票開售首天不設售票處售票

留名等睇780任買

首輪網上訂左票，幾時先寄到？

Lm

d780位
280少到

左邊有格啡色係輪椅? 咁前架咩

優先通常開場前14日

好似無乜人討論, 應該易買

諗太多 個網又死左

個網入都入唔到

真係乜撚演唱會都唔洗睇

一開就入到WO

入唔到喎

尾場一開始揀到AB行 諗住再試就一下變到1X行

究竟噤到 8/2 星期五 $480 x2 有冇人有興趣

*竟然

入到網買到

入唔撚到呀

勁少280

尾場第四行BD竟然click到
仲以為呢d 英文行係永遠無可能買到

lmlm

買到兩張780 對正舞台

入唔到呀屌

彈撚左，買唔到

780已經冇二連...

LOAD極都LOAD唔到前D既位, 得又遠又西

Load唔到啊！！！！

入到既人前世做左咩好事黎

280 全部無晒連位

尾場280無Q哂

佢內部HOLD哂D 780得番D西位......

想要480 年初2呀

真係好西...
正面全部Hold起晒
一係超後

噤多左兩張 480 初一 連位 有無人岩?

我有興趣呀巴打

用ie等兩三分鐘入到，買到一張尾場480，不過睇佢個款都會加場

尾場480正面任務完成

已經加左1次wo

有冇telegram!

唔該巴打

買到年初一 480 連位
未收到email是咪正常

圖呢？冇圖你話你老母係豬咪咪都得伽啦

放尾場四連，

無乜睇演唱會既運

有興趣?

加油啊巴打 我都load咗2x分鐘

gmail?

入到，有冇人要幫手

Hotmail啊 啱啱收到啦

放年初一 480 兩連 對正舞台

一入就入到，大把480喎

有呀

買左年初一$480
唔算難入，開幾個 browser 半個鐘入到
仲有好多位剩

想買年三十480
有無人好心原價放
入都入唔撚到

買多左兩張2月4號 兩張280
有無巴絲有興趣?

我又入到

買到480 2月8日 57 段 30 行會唔會太後

入咗半個鐘先入到

我52段33行

34係280

有冇人有興趣 2/8 對正台🙆🏻‍♀️

我岩岩試篤...同一日
25行49段
遲過你篤 正面好過你

我有啊！！

仲未入到個網

好想同人換

買到21行不過側面

tg我啦

尾場480有無人要幫手買?

好難得 第一次買到 未有email係正常？
用gmail

我有興趣呀

gmail周不時收唔到, 唔洗理

留定Tg 加錢換飛 主要想換前少少 正面少少 麻煩有心人tg 我

放6/2 2張780 AB行

屌IE 堅易入
買到初2 480 X 2

頂我仲未入到

之前係AEG買左有無得CHECK咩位?

好似係任佢派?

好前但好偏左

終於買到飛, 想問揀左掛號寄通常幾時會收到嫁? 有無巴絲試過?

我都唔知 第一次係aeg買

任佢比,唔會知

入唔到urbtix

有興趣喎Ching 你有冇tg 想upgrade 嬲嬲地

有無人要幫手買
2019/02/04 星期一 下午9 時30分
480X2

通常幾耐到會寄飛??
臨開show前寄定呢排已經會寄??

無人要 唔買放番出去LU

放頭場 480兩連
尾場 780四連

有意：

買咗年三十 480最前個排

放年三十2月4號 鄭中基 480 兩連
61段 23行
@rilakkuma12345

5/2 AH 有冇人要
可幫買

放2月8日尾場780四連位，有意tg

依家好易入

好易入

放四張尾場$480, 分開二連位, 有意telegram @qwerty2468

求尾埸280/480 二連

你地會揀坐a定b

我揀b
寧願無咁側面

又撞到入去

題外話 Ronald 會唔會唱佢啲國語情歌因為香港場
但首首都好正 依家忍唔住要聽

有興趣！巴打仲有冇？

岩岩有位巴打要左啦 sorry

唔緊要，我再努力吓

放2月4 年三十晚 $480 4張 26行
TG:

係咪無人睇2月5日

買完係咪已經即刻攞到飛？

同問

當然, 揀用機拎

終於買到

2月4 三十晚 780 2連x2 16行 有冇人要

朋友幫手買咗二月五 去紅館拜年

放2月5日$780 優先票6連 （分2連都得）
有意

今次竟然咁易入到

冇哂280
除左尾場，其他都仲有480/780

三面台, d 位太西
揀唔落手
280 山頂
780 已經無平台位

一定加場
2月 7,8,10 應該會多d 位

2月9 應該唔係真正尾場

Who needs ?

放鄭中基 尾場
280票 49段 正面台
780票 BC行 第三行令位

多左兩張 2月8 尾場 780
有無手足有興趣?

年三十半山位對正台
reload起碼半個鐘有多先買到

有 有冇tg?

多左兩張 2月4頭場 780
有冇爸打有興趣？

6/2 BF 多左兩張
有冇人有興趣

原價？

放 480 2連 初一 原價+手續費
買錯日子 or交換 年30
有意留tg

今次好易入

只係要2連得唔得呀巴打

手殘買錯日期
4張780 2月6號
年初2(九點半先開場)
原價放有無巴打要
自己另外買左4張年初一
tg : cy1101

可以呀，本身就冇諗住一齊放。

放2月4,5
$280x2 2set

$280+8 原價+信用卡手續費

tg @kelvin01234

tg @kelvin01234

睇嚟真係反應一般,近年來好小可URBTIX中午就自出自入

買多左2張尾場 2月8日 480

原價加手續費

睇優先飛果陣就知
第一日clear card直頭賣唔曬

唯有講句: 真歌迷喜訊

尾場19行 4連

睇facebook 好似想加場添啵

我有兩張年三十 480 兩連 但個位就差D 岩唔岩
@rilakkuma12345

係咪撞正新年D大陸狗返鄉下
無咩理由咁易買到

尾場$780 連位兩張
買撚完條女先話唔得閒
都算近Stage WP4右上既黃色位

最尾果行

$1560原價放

放題買WO

FB BD行+20

求280 1張 點都㩒唔到

點解會見到FB有人買到AA行中間黑左既位

有冇人有原價兩張280放比我/_\ @free3ticket

仲加真係驚賣唔曬

見到有條友AJ行圈中間黎賣
應該以為自己買到黑飛

280應該炒起咗

初二 780飛 但好側又高既垃圾位

收 二月八日 780 二連

Ching我放，可搵我

🔊號外！小編購票直擊報導🔊
以下一則最新消息！
初四$780好似冇曬連位啦啵🙈 聽講$480/$280都係得返好少量！
初二係大家第二搶手既場次，連位唔係得返好多咋☝🏻
初一暫時比較鬆動，想買到前啲可以考慮呢場😎
年三十啲連位都仲有，但好似就偏少少🤔
不過建議大家都係唔好諗咁多，要買就快啦🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♀️
#多謝大家
#要買就快啦
#有冇終極加場就睇你地啦
#大佬好嘢

加場我諗就梗嫁啦
應該一早plan好

又加

放 480 2連 年三十 原價+手續費
有意tg @rilakkuma12345

有一張$480

放$480
兩張 單人位
原價！

4場都賣唔晒 加黎托

我有
有意：

我有 2張連位
$1400 2張

加場只係綽頭
公司根本一早hold左個期

原價放兩張2月6
AJ位

原價加手續費
放2月6日 $780 優先票 4連（or 2連）

$1500放兩張2月6日
AJ位

$1400放兩張2月8日

放 初四尾場 $480 連位兩張
pm

放鄭中基
4/2 34行 280 4連
5/2 34行280 2連

原價加少少手續費，有意tg@adonis_0726出價

原價放BF 6/2
2連

早排clear買，好鬆動

個個買完但原價放

我啱啱先知今日開售，好彩仲係任買

之前用clear卡買係咪要演唱會前兩星期先收到飛？
好似好搵笨

yes

如果知道初四有場就唔L買初二啦

原價放5/2 $480 ,4連
25行

買完先知係年初一

2月8星期五
原價兩張480 加手續費
有意留TG

thanks

原價+手續費 4/2 頭場 $780 4張連位
有興趣留TG

跪求鄭中基星期五尾場飛

但你Clear card買有機會買到呢d喎

原價收780 280 4連位, TG報位置, 黃牛不了
tg:

唔要$480?

8/2
$480 單丁
原價放

780 三張要唔要 初二

$1350放兩張2月8日

放2月8號尾場
1段 第四行 bd行

有無人citi卡d飛未收到？ 好驚佢寄失

問多句，citi卡買果d係咪收飛之前都唔會知道座位係邊？

我都未知

初二aa 2連，平放

1月中會收到

放兩張2月8日$780
原價+官方手續費 現票

原價放兩張6號$480 Clear card優先訂飛

Tg左你

以為有得炒點知
FB仲多, 一買完突然知自己3個月後唔得閒嘅人

2月8星期五
原價兩張480 加網上手續費
有意留TG

我有冇睇錯??城市到而家仲有得買?

原價加手續費收兩張2月5/6 $280

用citi買幾時收到飛
同埋點解citi冇位簡既
第一次睇

Thxxx

要2連

收4張$480 任何場 黃牛不了唔該

$280都得 唔該

優先點解會覺得有得揀位
開場前14日

咁佢比既位會係邊

鬼知咩
慢慢等

會吾會係伏位 咁吾買優先咪仲好

有機會伏
其實公開仲好

全部都係3面台？
咁我優先黎做咩

咁有啲演唱會好搶手
啲人驚公開買唔到 優先又入到去
咁買定安心啲

黑色全部有機
唔排除AA果啲更加係內部飛黎

買左780係伏位咁仆街

睇彩數啦
好彩味真係比張A排你

咁780係咪點都前少少 冇咁後

780黃色個圈囉
坐正中間應該係內部先有

黃色區果啲都係780位

原價收飛除初一日子280/480 2張，
會俾信用卡手續費，謝絕黃牛

2/6 $480 x2連
想交換 2/8 $480 x2連 ，現票

有意

城市售票網仲有飛

原價加手續費收兩張。2月5/6 $280 2連

2月6 星期三 初二
(四連/兩連) 原價780 加網上手續費

巴打tg?

原價收
6/2 初二 $480 四連

telegram

2月5 星期二 位靚最前面貼舞台 780 二連
2月6 星期三 中間正面前排 780 二連
非黃牛 有現飛
tg MartinJim

仲有飛

初二場 AA行 2連 原價加m記放

我買$280真係優先購票先有

原價收2月6或2月8
3連或4連 $280/480

原價放鄭中基$480 連手續費
二月八日尾場 四連位
@TYangrygor

我買過衛蘭鑽石台優先飛2次
2次都係正中個堆後排

條粉腸仲諗住加場
到而家都未賣得哂，笑左

公開仲有飛 岩岩先買完

到底仲會唔會加呢

原價+手續費 收 2月8日尾場 280/480 連位 兩張

有冇人放2月4 $280 1/2張

480要嗎？

原價放+手續費 初二場 6/2 480 3連位

原價放 尾場 $480 2連位

收6張 (4連加2連) 2月8日 $280
Tg :

放4/2 280 4連
5/2 280 2連
有意tg:

原價放 2月 4 兩連位
2月8 尾場 4 連位
有意：

買咗8號依家又話加9號真尾場

邊度講架

今朝881一圈圈

賣唔哂都仲要加場，無撚恥

一早訂左場可以點

咁都加場

鄭中基演唱會加場售票情況直擊
係呀，加初五啦，終極尾場呀。😏
我地一齊嚟睇吓呢班hi仔嘅錯誤示範啦👉🏻
#加場加場 #矛黃牛呀 #記字啦第一日得上網買 #廢中 #大佬好嘢
加場：2019年2月9日（初五）8:15分
門票於12月12日城市售票網公開發售。發售第一天不設售票處購票。

就算宜家四場賣唔曬都要加

又加場 班黃牛

多咗四張陳柏宇580 25號 求接手

如果有人有鄭中基可以同我換架

收兩張連位280

收2張初五場連位

280

原價(連手續費) 放 2月4 年三十 $280兩連位

放年初二 4張

Citi優先訂飛嘅朋友係咪都未收到飛

未啊

2月9尾場
780
靚位 48段有無清收留
撞左旅行

2連

師兄我有初二480 (未知咩位) 你岩時間？ 可以加錢同你換

究竟幾時先寄飛

我年初一飛啦

2月6號初二 480蚊飛 換 2月9號初五飛 任何位置 ，可補回相差價值

Sad 咁大獲 咁我都幫你唔到
我初二都有野做要換星期六嗰場

2月8 480兩連想換9號

2月8號 $280 2連 想換 2月9號 $280 2連 或加錢換2月9號$480 2連

清 我想要呀

Thanks

搵左你啦

厡價放 2月8 780兩連位
有意：

雖然都仲有一段時間先睇，但好想快啲收飛

多數優先開場前14日內

唔該曬巴打

$480 4張 原價放

想收兩張2月5 連位

$780

放初二 4張280

農曆年紅館個期都搶
留返比有得收利是果d 歌星好過啦
去聽鄭中基既人點會派利是
倫伯果d 就唔同

農曆年檔期應該讓比d 長者會適當d

(原價) 有冇人要年初一
$480 (單丁位 OR 2連)

收2張$480年初二

(只原價) 收年初一
$480 3連位
同時間放 $480 2連

*原本同3個FD睇4連, 但比個FD放左飛機
所以分拆左2連 X 2咁放,
再收張3連 *

原價收2月8 或 2月9 $480兩連

（原價）放2月4號兩連 480 26行

原價收 8/2 或 9/2
$280 或 $480 兩連位

屋企突然話新年去旅行 每張原價-20$ 轉讓2張6/2 $780優先飛～～
有意PM:

放 2月5 $280 (有1~3張連位）

tg: ssssun18

原價放 2月8 日 鄭中基演唱會飛 780兩連位
有意：

原價收演唱會飛2連位
6/2打後日子都得

收2月5日/2月9日 2連

放2月4日 2X480

放
2月5 1段 AF行 780 二連
2月6 53段 10行 780 二連

原價放頭場 780飛 有連位

有人收到預購d飛未??

$480二連6/2。有現飛，原價放

想知 X2

CHECK TG

原價收
2月8-9日
$280/480 兩連位

放2月6鄭中基四連$480

有意tg

原價收 2月8日或2月9日 280 兩張連位

唔該晒

原價收兩張連位

年三十（4/2）280/480

Tg:

巴打 賣咗未？

收2月9 $280/480 兩張

放2月8兩連位 $280原價

放初二場 $780 4連

收2月5/6/8 2連280/480

推

原價放頭場 780飛 有2連位4連位6連位

我代妳哭

Hold咗

收到了 唔該各位

有優先飛未

我5號仲未收到
Check email 14-10日前寄出
諗住星期一打去問下

如果有巴絲收到/打左電話問優先飛
可唔可以講聲
就去旅行有啲擔心 麻煩哂

下禮拜先寄

即係下禮拜內會寄出？

屌你老味aeg正撚樣

收2月9，$780/480 2連位 TG傾

打咗去問 聽日先會寄
下星期中收唔到 再打去上aeg補領

收到了

原價+手續費 放2張2月5 $780優先飛

Me too

放 2月6日初二場 原價加優先訂手續費

$780 4連🙏🏻🙏🏻

收 任何日子 $280/$480 四連

有兩張2月4日 $480x2
有d事想換同日480
可補小量錢

放鄭中基（可單張岀售）
4/2 AE行三連
AF行三連

5/2 9行三連
10行三連

有意請tg

鄭中基2月4日 480 x2
想換2月8 /9 日 480 x2
可補小量錢

感謝

我想問優先飛收到未

想收初一 2/5 4連 480
Tg Skizzik0503

寄到收到

我仲未 巴打睇邊日?

8/2

第11行即係邊到 唔識睇呀

原價加AEG手續費 放2月6 $280 兩連
Tg:

收到飛啦

原價放 2月5號 (年初一)$280 2連位，

可換2月6日票

我有兩張鄭中基演唱會飛，$480山頂位，有冇興趣😂
平啲放都得
初一晚

我有兩張鄭中基演唱會飛，$480山頂連位😂
初一晚，有冇興趣

我有兩張鄭中基演唱會飛，$480山頂連位😂
初一晚

原價連速遞費放2月5號初一$480 四連位
有意回覆留tg

Skizzik0503

收2月8 280 兩張連位

原價放
4/2 頭場280 4連
或
6/2 480 4連

6/2場想換尾場

480 二連

或者直頭放埋佢

放年三十晚4/2
單丁280一張
原價加信用卡手續費

求6/2 280 2張連位
tg : CanalesC1029

原價放 2月8號
780 四連位

原價+手續費+郵費
年三十 四連 480

原價放
6/2 初二場
54段30行 4連

2月6號 780 4連換2月4號780 4連

放2月6號 780連位 第8段 兩張超前排
有意留tg

有2張8號，即初四嘅飛多(480位)
原價+手續費+合理車馬費
留tg

2張2月6，年初二780連位飛
英文字行超前想換初四/五同價飛

or原價加手續費賣出

初一 2月5號 480$ 兩連位
想換初二 一係其他日子都可以

有意tg我

感謝了

初一兩張$480換同價初四或初五
出售亦可

放 鄭中基 6/2 780 AG行連位

年30 2張480 2連 有意留tg原價

原價放
4/2 年三十場 $280 2連手
76段36行 2連

再推

原價放 6/2 480門票4連 有意留tg

誠收 2月8 2張連ot

tg menok3

5/2 $280飛想換6/2-8/2號飛

仲未收到優先飛

原價+AEG手續費 放鄭中基6/2演唱會 $780
6/2 9段 H行 6連
6/2 54段 9行 6連
雙數拆放

原價放6/2 $480 4連

原價(連每張32手續費）放 4連 780 初一
Row 19
Tg

可以就咁要兩張

鄭中基演唱會 4/2 (正中間!) 原價放 段50 年三十
有事去唔到~2月4日
原價放$480 相連
知音人有意tg

2月6號 780 4連英文字行
換2月4號780 4連英文字行

原價480加信用卡手續費32
放2月4 年三十

2月9號尾場480$兩連
想換2月5、6號

8號都有場喎

放$280 6/2 （年初二）三連位
加每張$32 信用卡手續費
有意留tm

原價放鄭中基$780（可單張岀售）
5/2 9行三連
10行兩連

有意請tg

收兩張連位 鄭中基 2月5
$480 or $280

放兩張2月8日 藍區480
原價加手續費

Tg:

黃牛狗抵死

正

我睇年30

希望冇人接飛

咁多人放飛
臨開show先買會唔會仲平什至低過原價

高價收飛2月8/2月9，$780 2連位 tg傾

放鄭中基780
2019-02-06 三連座
三張=2600

2019-02-04 兩連座
兩張=1700

可面交
ps原價780 + 32手續 只是賺少少車馬費服務費

謝絕黃牛，良心價放超前內部黑箱飛

鄭中基2月9尾場，啡閘 AE行2張連坐，機會難得！
原價+信用卡雜費，加本人車馬費。

低於原價放鄭中基$780
5/2 9行三連

有意請tg

有2月6號780兩張，唔想賣，主要想換2月9號。

8號已買，想睇2場，不過突然6號有事。
求幫忙，

補充一下
2月6 780蚊飛換2月9 係加錢都得
只換唔放

黃牛

放4連位 780 原價唔使手續費 年初一 (可以就咁要兩張）
Or 換飛

收2月9日 480/780 2連
tg:

8號480 2連想換 9號

比friend放飛機
原價放一張$280
4/2 (年三十)

放鄭中基 兩日都係780
2019-02-06 三連座
blue 56段 10行
三張=2490

2019-02-04 兩連座
兩張=1660

可面交
ps原價780 + 32手續 只是賺少少車馬費

有無巴絲年初一會睇 有兩張2月5 280 但原來果晚要食飯 原價放翻 唔洗手續費 好想睇 不過真係撞時間
有意sd email to fkingnumb@gmail.com

有friend甩底
原價放 8/2 $480飛一張 加$8手續費

放兩張2月8日 480 藍區 2連飛 冇手續費

有意tg:

放2張 780 低於原價唔使手續費 年初一 2.5
Or 換飛

原價收2張 年30（4號） 連位
280/480

原價
放 鄭中基
2月5日 ,年初一
480 2連

收4/2, 7/2, 8/2 or 9/2 連位飛
Tg：

想要兩張280 日子不限
有無巴打買完先記得係新年去唔到，可以平價讓

收兩張280 5 /2
連位 thx

放兩張 5/2 $780連位

有意tg

收5/2 2連280/480

收 4/2 or 6/2 2連
280 / 480

放4連年30晚
$780 4連
原價放

Push

放飛有冇人要

4/2 星期一 21:30
$780 2連位
有意tg ：
原價放

收2/5三連

2月6號 780 2連英文字行
換2月4號780 2連英文字行

年初一要唔要 2張 280 原價放 我要食飯去唔到

原價賣兩張5/2 字母行

放4連年30晚
$780 4連
$630一張

放2月6號年初二 $780 二張連位
黃區78段19行

有意TG:

收5/2, 7/2鄭中基二連位

收年三十（4/2）任何價位飛一張

低於原價放4連年30晚
$780 4連
$630一張

有無巴打比人放飛機要搵人一齊睇

收兩張280 4/2 5/2 6/2

放鄭中基 兩日都係780
2019-02-06 850蚊
blue 58段 10行 94座位

2019-02-04 兩連座=1700

可面交 （4號我直親係你隔離位
ps原價780 + 32手續 只是賺少少來回車馬費

放鄭中基780 字母位

2019-02-04 字母位 兩連座
brown閘 5段 AH行 1、2座位

2019-02-06
blue 58段 10行 94座 =860

想問出左歌list未

6號有blue 58段 10行 94座 要嗎？

收任何價位二月五號兩連

好緊張呀就黎開波！！！

急！放一張今晚飛 原價放
480 現場交收

有意tg:

有480一張！現場交收okay?

冇唱有種同三生有幸

無，今年爭咁啲野咁

杜汶澤都好野，竟敢公開講林小明

壞電視囉屌

想聽三生有幸

新年冇唱有種

同埋啲人無乜反應

呢個真 反而最有反應係杜生出黎嗰陣 我係鄭中基會好sad

我真的哭過 傻大哥上次冇唱都係唱番半首都冇

放二月八號 $480單張

同埋一開始one more time未開聲走
之後入左狀態之後把聲靚到

好多人都拍片打咭，都無心聽嘅
不過今次明顯有啲準備不足，下次再有嘅唔買頭場

下次又要等唔知幾多年

我跟住唱足全場 好正

我覺得都算少講野

唱返好多經典

如果八半開始，都係十二點完？

可能下次係佢個女唱佢彈結他

佢個女真係叻女 夠膽係成萬人面前表演

我隔黎翹手翹足全場，下面就成排廢老拍片

今次真係首首都識 但無唱爛瞓

可惜壞mon 搞到個氣氛無咗， 廢中佢唱得幾好

其實唱得好好聽

壞mon 都影響左kb 同joey tang 出黎個氣氛

唔夠喉

好想佢主力做音樂 成日都覺得佢主力拍戲蹝左班靚聲 下次演唱會多啲新歌唱

今次應該唔止等兩年喇 佢咁樣講出口

係收咗皮咁滯

今日幾點開始？

9:30 準時

想收兩張6/2 280

今晚真係好正

本身佢話有片嫁嘛

有興趣 要兩張得唔得

有冇rundown

利申睇年初四
鄭中基演唱會一定要睇live
因為有冇DVD都唔知
上次都冇出

9：30開場係咪12：30完場
想問散場有咩車到西環

有冇 我真的哭過？
陳耀揚作曲 但唔知點解好似冇咩人識咁

樓下紅隧大把車啦

佢同鄭中基不嬲都口沒遮攔
鄭中基係依幾年做左老豆先成熟左

有呀 開頭medley有半首

今次有無觀眾合唱

有 臨尾無賴

Medley個到首首都好正，但cut左好多唔夠喉

唔知係夾過定點
但鄭中基沖出黎叫佢唔好講真係好好笑

真係好正

竟然無encore

睇聽日嗰場
臨尾有冇得點歌架
好想聽看穿！

今晚唱左 美女與野獸

我想聽心寒
坐太高 點唱唔夠人嗌

幾點完？

1230左右

有 但要坐好前

還我三生有幸

今日壞咗mon果到拖左好耐 如果唔係應該可以點4-5首

有無閉目入神

有無One More Time？ 秒5主題曲

聽朋友講一開頭有唱但嗰陣未開聲所以走走地音 之後開返聲唱其他歌正到仆街

可惜冇三生有幸

真係缺憾

同埋唱天意果陣竟然冇人開電話粒

人地明明都息曬燈 仲唔醒水開電話燈

電話燈

講真 下場點唱真係點三生有幸呀

鄭中基演唱會會冇哩首歌真係一個缺陷黎架

我覺得台下啲觀眾越投入歌手都會落力啲唱 下次應該你開電話燈 可能就會有人跟你開
下次演唱會唔知要等到幾時

我有開呀 得小貓兩三隻開

Btw晴天陰天雨天應該有唱喇掛

有 唔劇透咁多 但放心 除咗三生有幸同有種 其他大家耳熟能詳既有八成

好想睇 無fd去

放 2月9號 單丁 字母位 一張

求rundown

睇9點半會唔會少左歌
本身一開始諗住初二係尾場就買
點知不停加場

買左$480咋

都係遲啲完姐 應該唔會差太遠 但琴晚冇左有種同三生有幸

有冇巴打今晚睇,唔知邊個做嘉賓呢,
琴晚杜文澤好正呀!

可能有方力申/梁漢文 臨開場佢地有錄音

2019-02-06
blue 58段 10行 94座
可面交
ps原價780 + 32手續 只是賺少少車馬費

已售，thank you

2019-02-06
blue 58段 10行 94座
可面交
ps原價=門票780 + 32手續

有，今晚去

收今晚，8/2，9/2 $280兩連

我要 睇email

收8/2或9/2 $280 3連

收$280 兩連

放天晚7802連位 19行黃區

放今晚480 連位2張，原價

放今晚 5/2 $480 2連
原價放 2張$960

女朋友有野做去唔到

補返tg

有一張780 2月6號
有冇人要

第一首唱one more time

有無playlist 俾我熱身下先

咁睇嚟今晚冇杜生
我想睇杜生呀

原價放
6/2 $480 一張
黃，23行，77段89位

今晚幾點開場？

20:30前，23:20完。

今日都無唱三生有幸，明明點唱時有人叫，但佢猶豫，等多陣有人叫美女與野獸，之後叫大家揀，最後自己決定唱美女與野獸。

唔通有原因佢唔想唱 唱

放$280 6/2 （年初二）2連位
加每張$32 信用卡手續費
有意留tm

好彩唱左兩次我代你哭

不過老老實實，中段有d 悶， 班合唱團 有d 恐怖

點解初一會係黃菀之

過場好長 佢成日講野但台下冇乜人有反應

三生有幸 星光伴我心 有種 只要你愛我 都無

今日有王菀之 好正
其實今次演唱會幾正 不過反應好差
鄭中基成日講完都有冷場

Btw中間唱新戲插曲個女仔唱得幾好聽

我覺得係個run down 問題....炒唔熱個氣氛..

一開始出黎，我坐面向個台左邊一齊果d人都揾唔到佢喺邊

改左閉目入神版，有d浪費左

跟住d經典歌變左做串燒歌..應該龍咁威同死啦d青春豆做medley 會好d..

同埋冇唱以前d國語歌

對個show 有d失望

估唔到會請王菀之做嘉賓 超正
今晚觀眾反應都係一般般
不過個show好睇嘅
鄭中基把聲真係播CD咁

見到王宛之好開心
聽到佢唱我代你哭即刻灰左
因為即係聽唔到佢親口唱
佢竟然肯再唱一次
心情好似過山車咁呀真係

把聲冇得彈
中間真係有啲悶

唱得太小自己歌 有d失望
連三生有幸都無

無三生有幸

真係好好聽

今次其實好睇 同上次play it again都幾互相呼應
不過可能太快再開 所以冇乜noise

下次其實可以試吓開喺細場 反正紅館都試過
氣氛又好啲 又唔需要太多時間人力物力
仲可以將啲飛賣畀真係鍾意嘅人
今次好撚多內部飛 啲人坐咁前又唔投入 咁返屋企睇電視啦屌你老母

希望首領或者佢隊crew有mon post會睇到

收8/2或9/2 2連280

我今日山頂位...四週啲人粒聲都唔出..
靜撚過自修室
好無癮

叫咗大家點唱一定要叫架啦

唔點佢真係唔唱架

隔離位都係得幾個叫encore 望住周圍嗰啲都係合埋把口 得自己識跟著唱下
利申：音樂聲大過我把聲 唔會影響人

有人點左三生有幸架，點知佢揀左美女與野獸黎唱 唔知咩原因

兩首都正

題外話，今次好少唱國語歌

聽日都係唱美女與野獸

如果黎緊兩場佢有唱 幫幫手錄幾句黎J下

尋日有人點國語歌 佢話：我地今晚唱廣東歌

我左同右班人扑扑都無開..
手都無乜點拍...
佢哋可能真係初一無節目入黎坐下...
入到黎先知係鄭中基

希望play it again同one more time可以一齊出碟
二合一 貴啲都買

擺到明encore位係set咗果幾隻歌
聽到人叫先知話唱果首
如果唔係 點解佢聽完人點又唔唱
仲要問多個變美女與野獸
最後自己決定埋 扮有民意叫人拍兩下 但又唔拍 三生兩幸 本身仲以為佢會兩首串埋一齊pre好咗
點知係miss埋
成個show我覺得唔差 都幾好睇 值回票價
好彩佢最尾有唱返 我代你哭
如果唔係我真係屌死黃苑之 唱咗我成晚最想佢唱嘅歌

但one more time好多英文歌 嗰啲點拎版權
我諗佢拖咁耐 可能都冇諗過要出碟

有無人有一張多

6/2 $480 一張
黃，23行，77段89位

放$280 6/2 （年初二）2連位
加每張$32 信用卡手續費

2019-02-06
blue 58段 10行 94座
可面交

嚇撚死我
我代你哭一定要配鄭中基把聲 入場都係為左呢首歌
竟然俾王苑之唱 好彩佢自己都唱番

想收兩連 8/2 9/2 $280

有無人放今晚480 2連

280照殺

想睇多次

收9號尾場 $280/$480 兩連
Tg: @sangantha

放鄭中基780 =700蚊放
2019-02-06
blue 58段 10行 94座
700蚊放

今晚終於調到時間去了，好期待

有一張今晚多
朋友發燒去唔到

收2今晚280 有意tg ock33

請問呢幾日有冇星光伴我心？

今晚780*2 700蚊一張 有意tg: HKEssence

噚晚冇

前晚都冇

好緊張
第一次入場睇演唱會

開場未？

收2月9日 280$ 2連

岩岩合場個女仔叫乜名

佢個女之前果個

陳明憙

今晚嘉賓係邊個？

好似冇

出黎了 梁漢文 方力申

咁正

晚晚都有高質嘉賓 唔知會唔會出碟呢

賀年歌 jm9

好正

假㗎個節目

愛是最大權利

前幾日都係逗住利是唱時間人物地點？
逗到影響哂唱歌真心覺得過份左

其實係咪無可能有領會

好想聽爛瞓中啊

唱好少自己歌 同正歌變晒半首

感覺上次正d 個場未去到冷但無上次氣氛咁好 無賴合唱唔算大聲

見啲人唱到天意中段就走 想點

我估趕地鐵尾車

今次擺明cap水
咁短時間內又開
張學友咩

逗利是

去到12:30 係咪罰得甘？

好正喎 有一句唔記得歌詞甩左 重唱多次

但都係再錯

重唱算係咁啦

都接受既

佢其實唔係因為唱錯歌詞而重唱
係甩左 覺得接受唔到先重唱
所以你見佢再唱都係錯詞

賺多左一首想愛你

成個show 都好正
現場氣氛好正
三代同堂真係睇到
反而佢舊飯咁首歌舊飯咁真係麻麻地

agger 我寧願佢好好地唱歌

唔要舊飯首粗口歌就好
個 rundown 好 loose
冇上次咁 high

我諗入得場都係想聽佢唱慢情歌多過佢
跳呀 果啲

會唔會有林嘉欣做嘉賓

琴晚hea唱 但都好正

巴打你同我個名

係上面既人無野好做

點歌嗰陣有人大嗌三生有幸佢聽到都冇唱到

其實首歌係咪同阿sa有關

點無賴

可能上次唱左，今次想唱返啲上次冇唱嘅歌

應該唔關人事嘅

捉佢去打靶

屌有美女廚房合體好撚正

但係無賴係唔係都係講阿sa

美女廚房果part笑到仆街

做咩特登唔唱國語歌

初一冇美女㕑房睇

其實想聽下台灣時期既佢

今次唱左好多其他人既歌， 有 d 失望

有唱一首呀

係咪都係冇沒聽過的歌？

唔知點解好似唱得好少自己歌咁

其實已經好滿意
唱左好多上次冇聽過既歌
氣氛還可以，有時候都掛住聽歌冇咩點嗌
講真一個演唱會有幾長，邊有可能首首唱曬
希望佢可以keep 住開演唱會，就可以聽多D
就算唔係紅館都可以

希望佢今年真係出碟

冇

成日講完等勁耐都無

美女廚房果part 笑死
又成龍又陳冠希

PS文長:
今晚有睇鄭中基演唱會坐yellow 73 9~10行個四眼肥仔

人地明明話係俾自己一個入場睇既人點歌

你自己明明就同3個fd入黎睇
Ok你點無賴 人地都話唔唱住

我坐你後面兩行 嗌 愛是最大權利
你個死肥仔即刻執我雞嗌歌名

連坐我隔離啲人都知我係自己一個黎 全部都覺得你濕狗

完場個句收皮啦肥仔係我嗌既!

有無小氣到咁呀
唔可以佢都想聽架咩

成件事咁小事都可以咁樣尋人屌
好撚小氣

利伸 藍區

咁就冇左件簽名Tee
完場去搵個肥仔開年嘛

我坐綠區都聽倒有兩個人嗌

To you

我想呀 佢走個陣特L登係另一邊走 但佢3個fd行我個邊

然後個肥仔秒速講多次 dklm

我相信如果係你 你都會燥

有冇手足覺得 Ronald 某啲演繹方式似張學友

三生有幸無唱真係好灰 仲以為講多謝老婆個到會cue呢首歌

睇左尋晚
點解到今日都冇三生有幸

唯有睇fb

好想聽領會live

好似一直以黎啲人都覺佢似張學友
但Ronald 果陣浪子味真係佢獨有

唔覺
鄭中基就係鄭中基
唔需要似邊個
利申 唔覺得張學友唱歌比鄭中基好

佢把聲好靚同好清 加上有技巧 所以唔需要話似邊個
你既共鳴點好難有其他歌手做得到

咁仵衫係送左比佢？

係呀 個肥仔笑L住咁避開我走

Rundown好垃圾
太多其他人嘅歌
自己歌大部份唱半首想點
中段幾悶下

邊有大部份你講得咁誇張
係開頭改得奇怪
最差應該都係閉目入神變左輕快
成個rundown 又未至於垃圾掛
你話其他人既歌
至少漣漪聽得幾開心，諗返起龍咁威果幕
仲要full version

始終我Expect係聽佢嘅歌多過其他人

巴打好靚仔
Fb見到你喎

Btw.咪咁小氣啦

點完無賴無唱住之後尾鄭中基叫個肥仔換過首歌，我見佢嗌首 沒聽過的歌 先嘅 但Ronald 無應佢 ，可能又再聽到你嗌先又嗌你首 愛是最大權利 姐

咁我都見到好多唔係自己一個入場嘅都係到揮手想Ronald 揀自己嘅，始終係偶像嘛

算啦，當賺咗首 愛是最大權利
一陣佢唔跟你嗌可能又唱其他呢

但真心灰 佢一開場個陣話可以點歌 我已經諗好左一定係點愛是最大權利..

收利是好老尷 個人覺得

最想聽呢首

豆利是唔緊要
唔好影響唱歌好冇

係 你話派人收 自己係後面 唱都冇咩野
山頂D朋友個個

1000